又一城及上水手足繼續還押

#西九龍裁判法院第一庭
#1110九龍塘 #提堂 - 羅德泉主任裁判官

韋(35)‼️已還押40日
4項襲警、意圖妨害司法公正（涉又一城襲警，意圖令被捕人士逃離）

控方申請押後7星期以作進一步調查
搜出約272小時影像紀錄
DNA校對亦正進行
反對被告擔保

辯方無擔保申請

案件押後至2月28日1430再訊
期間‼️繼續還押‼️

#粉嶺裁判法院4樓1庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
陳/16🛑已還押12日
#申請保釋
（#1228上水 襲擊警務人員丶有意圖而射擊、抗拒警員）

不准保釋
‼️還押‼️
辯方放棄8天保釋覆核

聲援者準備送車🙏🏻

控罪：
1)襲擊警務人員
(1)Assaulting a police officer
(2)有意圖而射擊
(2)Shooting with intent
(3)抗拒警務人員
(3)Resisting a police office

推

其實還押咁耐
如果最後判冇罪有冇得賠

其實我都想知

搭單問句
法庭啲咪係咪廢
點解環境咁靜都聽唔到啲官噏乜春
係我嗰個庭嘅問題定係點

無 點賠
時光倒流咩

因為個官唔敢大聲講野啫
逢親聽到去啲唔合理嘅 佢地都係變細聲
人類嘅自然黎應，講大話講無良心嘅說話會變細聲

上水紅衫手足律師盡幫有料
可惜個法官聽極解釋都好似無聽過一樣

手足

係嗰眼神好不屑咁
嗰律師啲pt其實幾啱

仆街紅官有政治任務
搵駱應淦打佢都唔會聽

又係蘇文隆

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店